\section{UI-01.1: Catalogo de unidades aprendizaje registradas.}




\IUfig[.90]{IF01GestionarUAL/UI01GestionarPantalla.png}{UI01-1}{Gestion de unidades de aprendizaje}

\textbf{Objetivo:}Mostrar un panorama general de todas las unidades de aprendizaje existentes en la BD.\par
\textbf{Diseño:} Esta pantalla aparece al seleccionar la opción \IUbutton{}{Unidad de Aprendizaje} desde el menú principal. 

\textbf{Entradas:}Ninguna \par
\textbf{Salidas:}Ninguna.\par

\textbf{Mensajes:}